(有圖)培正小學黃敬儒訓導主任

推到呢條仆街冇咗份工

咩事先得架？
準備左花生

冇份工好閒啫,搞撚到佢冇咗個教師執照先係重點

佢衰咩先，講清講楚好喎

垃圾post

照推

推左先

屌你老母呢幾日好多呢啲貼教畜上嚟但乜都唔講嘅Post

衰咩都唔講

依個？

求救，有小學老師煽動校園欺凌！

求救，有小學老師煽動校園欺凌！

隔離post copy 過黎//

事源係我上年開始幫一個小五男仔補習
本身淨係知佢係培正小學讀咗4年，今年先轉校
佢平時都幾活潑同百厭，但每次提起培正/見到培正啲工作紙，佢就會好驚同好大脾氣
最近佢父母同我講番件事，我先知佢以前比同學打，點知班教畜無停止欺凌不得止，仲因為想佢收口而叫埋其他人一齊加入bully，逼到佢兩個月內轉校….
打番件事出黎，係想更多人知道班教畜做嘅好事，佢地愈驚件事揚出去就愈要全世界睇清呢間小學！
同埋，想各位巴絲比吓意見，點樣做先逼到校方出黎比個交代我就咁聽完都睇唔過眼!

事情經過
語言欺凌: 2017新學年，受害人(下稱X) 收到班上男仔(下稱李)匿名寫比佢嘅字條，內容包括恐嚇X，預言X嘅父母會死。類似字條一共有5張，已經令到X日日好唔安落。 X比咗字條班主任(劉)睇，但劉話只係一般紙仔完全唔處理，仲沒收咗部份字條。
身體欺凌: 11月李開始打X背部。X同劉講，劉依然話唔想處理，話件事交比訓導(下稱黃)算。
一個星期後李小息時又打X，X不適到當晚就要父母帶佢睇醫生(所以有醫生紙證明呢件事)。父母同黃講，黃稱上星期嘅打人事件因為已經一個星期，所以file closed ，話會調查吓今次。
打人嘅時候X有朋友見到，後尾訓導洗腦個朋友話無呢件事發生過，黃之後便聲稱調查後搵唔到目擊證人
X 父母一路有搵證據比黃，但黃話全部唔成立。後尾黃聲稱打人事件證據不足，所以又可以close file (真係龍門任佢擺)
X父母搵培正社工講，社工淨係話自己就黎退休，唔想搞咁多野就無處理到。

兩件打人事件close file之後，黃就帶頭欺凌X。
1.黃去X班房叫大家遠離X，X一時之間無哂朋友，精神嚴重崩潰
2.黃係小息時段, 搵兩個低年級同學跟著X去廁所,X形容好似係黑社會一樣, 非常恐怖. 身心受到極大傷害(X亦因此嚇到唔敢去廁所)
3.黃屈X寫影響校風紙條並傳開去, (X表示沒有寫這紙仔, 更不是他的字跡, 要討回公道)
4.黃恐嚇X如果再講大話訧要叫註校警宫王警長處分X

真心想知，點解成間學校無一個人做到野? 本身打人事件老師好好處理就無野，但老師個個推卸責任，仲帶頭玩9學生
培正小學真心cls希望大家幫幫手推post，等所有人見到呢間小學有幾醜惡

係唔撚係,叫俾丁x欣偷電話既受害人息事寧人嗰條教畜?

幾靚仔

幫推

推

教畜死全家

原先仲以為係女人
啲行為十足十八婆
呢條友正仆街

推上報

又有教畜推上連登

推到你無左份工，有無人有培正校監校長email

Gay味濃到

Pish

培正有駐校警官？

Push

如果家長唔理，老師呢份工其實好少受監管，難怪好多表面係人，底係畜生，撚下學生每個月就幾皮收入

推到佢無咗份工

以為d單身中女
屌 男人老狗都搞埋d咁ge野，推到教育局回應

報左比蘋果/教育局未

推到上西張東望

Push L死佢

Pushhhhh

呢d垃圾有咩資格做人老師，仲要訓導，佢知唔知訓導主任既作用？

教畜

一齊重點狙擊培正小學欺凌事件嘅黃訓導！

幫手推推

一齊重點狙擊培正小學欺凌事件嘅黃訓導！

真係目擊過事發經過既舊生，幫幫手
唔好擔心變另一個呂麗瑤
今次呢單野小學果陣都聽過好多次，而且多證人
求吓大家唔好怕麻煩 推唔推到另一回事，但起碼整合左d野先
做到幾多得幾多 唔好再比呢條仆街害人

push

如果係真，個社工都好仆街。

唔好推拉屌你老母

教畜仆街死拉屌

培歪小學

笑咗

Cls

教育人員專業操守議會

推一推

睇到相都覺GAY味濃郁

有冇肌肉相

賤人爆肌都仲係賤人

會唔會有用gay app
幫佢出櫃都好喎

有冇fb link
太多Wong Kenneth

我睇文本身都以為係女人.......

推撚到佢上報，做老師做到咁，真教畜屌你老母

佢老婆disable左自己fb

咁仆街，推到佢冇左個牌

教畜 推到仆街就啱

唔好畀自己啲仔女入呢間嘢

男人老狗恰細路

推 正垃圾屌你老母死教畜

推到條教畜冇撚左份工

有個師弟去培正小學既Facebook page留言，之後比人del post 加block左

pish

哈, 哈, 哈。

我就信一樣野, 若然未報, 時辰未到。
如果真係做得出D咁既野, 出街一定比雷公一個行雷打落來打到生仔冇屎忽。
祝呢班人長命百歲, 百病纏身。
JPKH+CDKLM4CFH

一齊去個page洗comment

D留言河蟹哂啦，好似689個專頁咁

隔離post叫佢鹹蛋黃
專𥄫細路女喎

蘋果話佢係好人，家長group 話事主有打人，叫佢地對質

睇定啲先好啲

培正小學欺凌案爆羅生門 家長群組指涉事學生「有份打架」

d家長講野好有bug喎

啲戇鳩仔見培正中學個名氣大
以為小學係好野，由幼稚園開始排隊入

但其實培正唔係一條龍
中學係間窮撚津中，小學cut走一半人放出面勁人入去拉返高個成績

培小一向有問題
而家換左新校長
炒晒啲好淨返啲衰人

橫掂唔會搞到中學所以中學又無理佢地
（亦理唔到）

發夢夢到培正疑似欺凌事件 疑點大合集

有新料

唔好狙擊人好冇

望落好後生 但做過思琦ex

姓黃呢條粉腸, 人前人後兩個樣, 家長面前就扮到好為學生著想, 但在學生面前就正仆街, 吾好話訓導, 連老師嘅資格都冇